魔神英雄傳玩具

嘩尾2隻boss細個有過
可以分體！好撚正
叫咩名話？

Robot魂

模魂真悟/創界

NX Edge

創絕

千值練

基本上乜都買

黑龍角

有無空王幻王

空王丸有模魂真悟

幻王有robot 魂

較少有的合體達

少少遺憾無呢隻：

勁

等你砌好欣賞

呢隻可能仲喺老母屋企放埋一二邊：

砌就砌咗好耐

但我只會素組

無心機時間慢慢搞

模魂真悟隻真夏鬼丸同邪戰角都好正

好在兩隻都有買

90年代影輝皇帝龍？

皇帝龍同影輝皇帝龍係兩樣嘢嚟

細時已經好喜歡呢套卡通

細時買過的魔神玩具應該十隻內

第一集的電單車雜卒

第二集龍星丸

黑龍角

騎神丸

第二，五，六星界大佬

大概係咁上下

呢廿幾年間我都成日發夢喺舊玩具店暗角執到寶

所以近呢幾年佢出的玩具我都好少唔買

可惜近年的模魂真悟

Robot魂出出吓就成條line死咗

想佢出返黑龍角，邪戰角，新星邪虎丸

By the way 千祈唔好買創絕隻黑龍角，質素非常差

完全得個樣

同埋我拒絕接受超魔神英雄傳呢套違反頭兩集的垃圾

唔會睇，亦唔會買佢d玩具

請問巴巴托斯魔改嗰隻實物質素好唔好？

但係呢個系列啲龍神丸都好靚喎

可惜呢套啲玩具少之又少

正呀

直接無視就可以

上面隻龍星丸變唔變到身？

變唔到搵阿差買咩

原本都想買呢隻，但睇完測評+模比高自己重新整既款，就決定等新設計果2隻

玩咗現貨先講啦

仆街睇完好想買

超魔神點解違反咗頭兩套嘅？

隻龍星丸

你睇返超的時間設定喺邊

順住佢時間設定睇三集，你會割爛櫈

第二輯已經無咩心機睇
銭式化打怪太悶

原來膠爸都有玩魔神英雄傳

好撚型

請問呢啲設定喺邊度睇到

Google 吓啦

詳細唔得閒搵，返工中

我沒看超魔神
不過查了一下wiki的說法(非官方)
導演似乎是想要製作出全新的世界觀
但也因此跟舊作之間出現了一些矛盾點
不過基本設定是延續魔神1的故事
所以跟魔神2無關
個人認為可以把超魔神跟魔神1~2區隔開來
畢竟各方面的差異都不算小

本身1>2

超個時空放咗喺1，2中間

但故事上，設定上又接唔返2

前排先喺youtube重睇哂tvb版新魔神英雄傳

唔好意思，因為我都返緊工，所以做咗伸手黨

星矢先係先皇道

想問問千值練嗰隻值唔值？成千六蚊。。。睇相又好似冇乜分別，除左有燈之外。。。

魔神、新魔神、超魔神

我撈到亂哂龍

故事時序上 1>超>2

實際播出次序1>2>超

建議無視超，或當平行時空比較好

值就一定唔值

有愛就唔講值唔值

配埋金甲先係full version,咁就過2000

依家好似炒到唔止二千

有我女神雅典娜

因為睇落同Robot魂差唔多，呢隻又睇唔出有好多合金成份

攞上手呢其實有佢份量的

同埋呢隻係完全唔駛換件，完全變型

同埋細節位都好過Bandai,你睇肩上隻爪就知

問題係我無辦法justify 佢賣Bandai 三倍價錢

同埋你買得佢又唔會唔要埋套金甲，但加得金甲未計飛雲都過二千，真心覺得太貴

但我有愛，所以我無諗就訂咗

巴打隻nxedge買咗幾錢，好似性價比好高

二三百內

唔記得了

正

正喎

要等到7月

有現貨玩現貨先

千值鍊真心靚，但怕出一隻之後唔再出

仆街笨大出埋R魂黑龍角先斷line得唔得

放心，唔駛愁

因為已經斷咗

唔計三十周年兩隻金色版魔神

對上一隻新星龍神丸網購限定已經係2015年的事

其實比較少第二集的玩具

佢再出的話我想係第二集

龍星丸，黑龍角既話，我會忍唔住

唔敢訂，都係等佢真係出咗先再考慮買唔買啦

真 連價都未有

係

大陸嘢有現貨先講

你嗰隻係喺信和訂定係自己淘寶架?

自己淘啦

宇宙界型係GK定咩黎？
好正

梗係正

成千銀港紙

巴打有冇玩絕創G CREATION 個兩隻﹖
值得入嗎﹖謝。

robot魂太貴啦 應該賣得唔好
bandai都轉咗去nxedge
我追都追nxedge

但nxedge關節好垃圾

價錢真係最大誘因
買完都係擺多
幾何真係成日拎出嚟撚
所以都可以接受

仔細少少睇其實好大差異，Robort魂個隻個頭比例上造得太細，整體比例對比千值練嗰隻亦唔夠型⋯

頂放毒post
好正

ching知唔知邊度仲有nxedge龍王丸賣？但唔想食炒價…

NX炒起咗都幾難返轉頭

唔想食炒價就去深水埗啲婆仔地攤度睇下，可能佢地喺垃圾房執到會平賣嘅

我諗起細時玩過的龍神之盾

細細盒抽的：

我有過龍神丸

記得以前買過紅色同全橙色兩隻龍神丸

應該係新星龍神丸宇宙界型同龍星丸

我已經唔記得哂啲名

好想睇返哂咁多套魔神英雄傳

Youtube 已經有

應該無啦 街舖唔覺有
邪虎丸我仲等緊佢跌價 但好似都唔多啦

想買就買啦，等跌價可能會好似奧米加獸咁，等到周圍都無得買，一係就天價上網收

嘩
未見過左邊

搵吓先

師兄好有愛呀

黃金龍！

呢套係我最愛的卡通（廿幾年前係叫卡通架）

今時今日睇返都仲係好激動好熱血

入黑暗世界救龍神丸

同魔化師傅隻抽

太好睇

我得元祖龍星同龍神咋
細個果十幾隻搬屋果時唔見左好多
銀河龍神好型不過太唔似原型了

得閒拎出嚟影好啲先

隻隻魔神都有性格
細個儲錢買佢啲模型都好開心
以前仲有啲配角都幾呃水
忍神空神細隻啲
不過夏鬼其實真心型

仆街, J撚到出血添

好型 黑龍角

初出威兩集 ⋯ 之後愈黎愈廢

主角威能

不過其實有解釋

佢哋力量進步

超天空幻龍波去到第五星界先學成

咁上到第七星界夠黑龍角打都唔奇

第五星界係咪西部牛仔果個世界？
好似佢除左學左新招仲拎左盞燈？
新魔神唔記得第六定七星界 師父比箭射中左變左敵人之後⋯ 飛雲 海火子 虎王 三個擔大旗⋯ 可惜當年虎王同海火子後期果部機都無出⋯
真夏鬼號喇 我記得以前無線叫開號
好鬼型
邪戰角又好型

果時黑龍角好貴呀成舊幾水

聽日搵番隻大陸版龍星出黎放下相先

邊駛

屈臣氏七十幾

我喺八佰伴買八十幾已經係貴咗

我可能記錯啦
我果時淨係記得好多都係47個幾一隻，但黑龍角因為太貴我一直都冇買到

我印象好深刻

因為我係同我表姪同舅母同場

扭到聲淚俱下先扭到老母手八十幾蚊喺八百伴買（明明行過對面屈臣氏七十幾）

邊到仲有robot魂隻龍王丸賣

Y拍

淘寶

如果你買30周年紀念版應該唔難喎

30周年版好似無飛雲

係呀無飛雲
不過整體隻龍王都唔錯

我相信旺角都唔難買

三十周年版出咗無耐

咁貴
我睇fb market place 同carosell 400幾咋

我記得我有隻騎神丸，大大隻隻咁
好似可以同第隻合體㗎

其實好鍾意忍神丸，個樣好型，可惜依家無廠肯出...

識玩一定係玩隻狗

騎神丸我都有

可以放隻新星龍神丸上去玩

大陸出果套模型比例夾唔夾robot魂？
唔想bandai出細版，d色又膠
大陸果套仲出得靚過日本依家出果套模型

當年新魔神仲有繼續不過出係cd廣播劇
劇情就唔知
但超冇睇過，又冇出模型
得d figure

剛剛先買返隻robot魂龍星丸 好靚

好似可以拆配件砌上去

[img]
圖片網址[/img]

30周年龍神號和龍王號仲諗緊買唔買好，本生已經有普通版，如果會出鍍金龍星號一定買哂三隻，但呢種鍍金係咪通常會老化？

龍星丸要鍍好高難度

模型有出宇宙界咩？？

無

模型加首辦件改的

好耐以前傳過出架，有埋相，不過之後都冇消息

其實太過鍍反而唔靚

但如果3隻都有出電鍍放埋一齊好正

隻紅色好靚用咩油噴？？

我點知，我俾錢咋

888人仔

我無時間無技巧

唯有俾錢人代工

千值練果隻會出KO版

咩叫ko版？

即係knock off

即係老番

我同你一樣，隻超魔神龍神丸買咗擺喺屋企唔知點砌好

舊年用3d printer 整左隻宇宙界型

好正呀

[url]【KO 千值练 龙王丸 合金成品 带发光 魔神英雄传 可变形】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥KYFrbrzSd7u￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]
500人仔 質素係點就唔知la

打磨打得好靚

影得唔好，sorry
不過龍星隻色都算鍍得好靚

呢隻我都有，果時合金太貴
買左模型自己噴

好靚
好想要

下面果啲都係模型再自己噴？

呢隻龍星個形態好似以前卡通果時個look 特別係個膊頭

其實有6層 ....魂悟/笨大/takara/NX

有賣 真夏鬼丸？？
間野未出埋隻新星邪虎丸就摺咗

有。邪戰角都有

呢隻都真心幾靚 可惜笨大唔出呢隻

乜都有D

貼多幾張
好難拿出黎影

呢隻未整完。放左年幾

有同好

好毒....睇完post課左robot魂龍王丸

Sorry

千值龍王連甲連飛雲課左二千五

唔使食黃金甲炒價已經好好啦

nex 邪虎賣$198算唔算貴？

Takara玩完版權去咗Bandai既reboot黎，梗係有問題。

咁平

我買好似270

屌那星 灣仔玩具街賣咁撚貴？

依家炒到咩價錢？

其實放兩集中間呢樣嘢實在太戇鳩

超的劇情接唔返落2

咁我係咪應該狗衝去買

最貴見1100....
合理價應該800

咁唔算炒啦

我訂價連運費都近五百

本身係駁唔到2，因為2同超係平行世界。
不過佢連1都駁唔到

正post留名

我其實睇咗好少

畫風，故事，人物，機設無一樣嘢我頂得順

嚟緊隻龍神丸又改設計

剩改龍神丸係乜玩法

黎緊新果套我諗都平行世界
隻龍神丸變咗bandai新logo色
好核突

訂果時話要600囉
合理價係我講啫
不過炒貴都冇用，用家都唔多

變咗淺藍都算

額頭條避雷針咩料

其他角色唔變先好野
淨係搞龍神
隻色我諗起水捲俠

我覺得係為出玩具而變造型

不過算啦，我都無期望

係希望有機會買到新星邪虎丸

真正幽靈合體

新星邪虎丸
當年模型又冇出過
大陸又冇出
首辦果隻又唔靚

最撚記得細個睇 心諗第一句海火子呢？加馬呢？

太遲已經買左等貨到

細個時第二輯睇到中段已經棄

同埋第二輯新星版魔神
無左第一輯魔神果種味道
龍星模型全金色塑料好正
但好樣衰

記得返嚟開箱

知音人

有隻 電渡過 真夏鬼丸，個身識反光

相呢？

哦哦哦

好型

attm系列既首辨真係做得好正
變相模魂開模做模型做得好高質

買左250

可能而家減左價啦

新星龍神丸其實最冇誠意，擺明拎龍王丸改幾筆就算。

都唔止幾筆下話

可能我童年回憶第二輯係最深刻
我自己覺得第二輯既機設係勝過晒第一輯
龍星丸真係有種power up 既感覺
唔係龍王丸次次出黎都威力全開先變到身咁囉

唉，係日本買左隻未開封R魂新星龍神丸，兩隻手鬆到

我隻新星龍神丸當年一開出嚟兩隻手腕都黃黃哋，屌佢老母

我呢隻冇黃，但雙手都鬆

仆街

0QC

早前於現時點買左呢隻，$100冇盒，好彩齊部件冇漏，但前後身體接駁位好難嵌得靚

我都有呢隻

唔計ガッタイダー合體達及黑龍角，呢隻一代最終boss起碼有傳統日本魔鬼的風格

[url]【魔神英雄传 神龙斗士 新星邪虎丸 gk 手办 模型】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥QpyObsUSo2q￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]
巴打會唔會買依隻

我會 但等新年之後先買

上咗老母度搵返出嚟：

白件唔識整

但呢隻造型本身都一般

想j 死人咩

以前細個唔會買奸角，因為可以買嘅機會唔多，要買都揀主角先啦，而家覺得啲奸角其實又幾盞鬼喎

之前TAOBAO好似話會出隻黑龍角(有得合體) 仲要收預訂, 依加係咪收哂皮?

how much 邊度有得買

好似出左一段日子。。。

淘寶

但勸你唔好買

質素非常差

睇相ok

上面都有講，真係得個樣

你堅持要買我都唔阻你

買完唔好喊就得

原來諗住創界會出
點知執咗

算啦

有出過robot 魂同模魂真悟已經好好

黑龍角wo

我指成套嘢隔咗廿年仲有robot 魂同模魂出過玩具，其實都無咩可以投訴

其實一定會出
因為當年80後變咗消費主力

冇錯,依家啲玩具多數係出比80/90後玩

呢隻我細個都有！
無乜人見過，而家想買都無

格他伊達，海王丸，龍王丸

Y 拍有